[1020]統計一下連登有幾多軍師會落場

希望真係會落先好投，如果多人的話，請記住真空期間連登風向撚就會全面出動

同埋希望大家都出 依日人數好重要

會
唔會

不了

0個

12:1 暫時

17:3

屌禁撚錯負皮

32:4 (一票話按錯)

我預知未來了